貓貓懷孕一個月又屙又嘔(4)

有興趣睇番故事一二三集嘅巴絲
可以去番下面連結

貓貓懷孕一個月又屙又嘔

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(2)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(3)

都係啦
噤新po嘅嘢
點都要有番D相先似樣嘅

首先等我為大家再次介紹返 我地Po 分別有

棉花首領

地上最強港女西

偽青文老大

廁所雞老二

曳妹屎老三

大頭妹老四

癡頭芒老五

都喺度再重申多一次先

我地五大毛球 缺一不可

全部貓B不設買賣或領養

再次感謝大家一直嘅支持

LM

Po返啲新相先

個人貓物關係圖清晰曬

點分邊隻係邊隻

係 一次過交代清楚

睇關係圖啦

老三

唔係有真名 爆炸糖 橡皮糖個啲咩

港女西其實係小姣西

等左好耐

廁所雞咩黎㗎

有真名啊
不過我覺得
噤叫又幾親切

姣到不行

唔好意思
噚晚同今朝都好忙
所以晏咗開po

因為佢最鐘意去廁所玩
所以我地叫佢做廁所雞

Po頭老四張相好似有聲咁

放開我啊
比我走

金吉拉變身

留名

偷偷地追左好耐post
第一次留言
希望五大毛球健健康康 開心成長

見到棉花首領
我諗起ig story呢張相

多謝支持孫孫們

Day 72

每日臨瞓前都要入嚟睇下啲貓貓先瞓
一入嚟就見到

我都係

點解棉花仔個姿勢咁阿叔
同一品種 明明港女好優雅

最尾個張

棉花仔做咩變到成個阿伯咁
十足十樓下果啲背心大肚腩阿伯
港女西體重回復正常未 佢戴頸飾好可愛
曳妹屎去左邊 差佢一個喎

尾二嗰張 老竇On your mark
大叔坐係咪英短基因嚟 我嗰隻都成日大叔坐

時間許可嘅話
我會盡量早少少po相
等你地睇完貓貓之後
瞓個好覺

原來孫孫們係你地嘅
安眠藥

麻甩仔坐姿

冇㗎
人地係仔呀嘛
冇咩儀態可言

新創絕技
馬騮蹲

唔好咁講 有相睇我地就開心架喇

諗起獅子王

今日有客到訪
棉花仔困左自己喺間房成晚
直到朋友走咗之後
成個貓放鬆晒
所以就變咗做背心阿伯

港女西體重持續向上
但係我覺得佢都係偏瘦
所以都係要繼續補餐
食多啲罐罐

曳妹屎可能係瞓咗覺
所以先至冇入鏡

下次記得影的大叔坐嚟分享下

港女西係不受首領所支配

多謝你哋體諒

今日fb見到呢隻貓貓 金吉拉混伯曼 覺得同三妹有幾分似

棉花王國

你唔講
我真係會以為係曳妹屎

好鬼似真係

lm

真隻隻b都係棉花仔色 基因好強

又等我估孫孫們先
四隻孫孫嗰張
係咪
上層老大
下層左至右 四五二

btw 啲相全部都好正

思考貓生

呢隻係仔仔黎 毛色都係銀銀地所以我一見到就不自覺諗起三妹佢仲有兩隻兄弟姊妹 但又唔同色

好正隻手仔想點

港女西係咩品種㗎

大頭老四好可愛

係咪三色豬妹

港女西
表示不滿
攪到個族譜Cheap 晒

全中
證明你已經掌握到晒佢哋全部嘅特徵

巧得意啊佢
曬緊肚腩仔

不過我覺得佢個樣無棉花噤大叔

其實四五好難分

真係隻隻都唔同色

個樣重同曳妹有幾分似
大家都係金吉拉混血兒

我遮住
唔俾你睇

港女西係
英短金影

佢唔發癲嘅時候
係幾討好

不過一發癲就

如果睇相嘅話
老四眼角位永遠係
污糟少少
因為醫生話佢有輕微淚管閉塞

如果睇現場呢
就可以用肉球顏色去分

老四係粉色肉球
老五係黑色肉球

同埋老四耳仔好似尖啲
見到孫孫啲相就好想瘋狂捽佢哋

嗰張新鮮出爐 上面已經一年前

新po留名

新po留名
原來開左新po都唔知
琴晚仲係舊po等睇棉花首領

有聲喂 望咩呀望 仲唔走？

冇隻似港女似晒個衰佬佢肯定唔份氣

呢d疏堂親戚同三妹仲似樣過親生兄弟姊妹
好想睇三妹大個左咩樣

性格似港女 補返數

係補突

我最鐘意就係捽佢哋個小屁股同大髀仔
因為好好肉地
好鬼好捽

佢個樣好似想話

望咩望
你重望
揼你㗎

我想問
你隻三色的性格
係咪都好西㗎

我地諗法一樣

我都係咁覺得

棉花首領
對結果
表示歡迎

可能會好似噤嘅樣

西二代
我唔要佢啲臭。性格

樓主試過一次過攬住幾多隻貓
想像一野攬哂7隻 佢地瘋狂掙扎喵喵叫個情景

我其實多數一隻一隻咁攬
好少何一次過攬多過一隻
因為會控制唔到佢哋

我feel到
如果一野攬晒七隻嘅話
我全身應該會多好多爪痕

Day 73

曳妹屎

一抱就癲啦

兩公婆sweet sweet

眼瞓咩

隨拍

三妹真係好長毛真係成隻獅子咁

究竟係三妹定三哥呢

老婆剛剛都話
可能真係三B
唔係三妹
大家要有心理準啊

同步咗

三哥

求ig

第2張相三妹嘅眼神好楚楚可憐
同第3張相有好大對比

最後個張港女好有氣勢

曳妹屎大個左好多
佢地真係大得好快 開始唔捨得

好唔慣

棉花糖英文名
後面兩個音節

港女又西面

好癲
咬腳趾同頭髮
重會開水喉

第一次聽到三色痴人
以為隻隻三色都係港女格

Btw你話兩隻
是咪一仔一女

第二張感覺似三妹
第三張感覺似三哥

港男：Honey, 我想 ...
港女：唔得

小隊長出場

真係好神奇
七十幾日
就由一粒屎變到咁大隻

週期性西

佢地幾大個女

可能係噤

棉花首領: 死妹釘 快的走開 比番張龍椅我
港女西: 你睇我唔到 你睇我唔到 你睇我唔到

重係BB
要好好enjoy
Lee 段好曳嘅時間
過咗就無

其實三色真係好得特別
之前我都想過養㗎

新po lm

老三愈大愈靚好難想像佢係三哥

你打漏佢哋個名所以二三四係女仔？

廁所雞係有咩來頭

老三成粒波咁 好q

sorry 借個post黎問小小野 我隻公貓個屎忽係咁滴血有冇人知咩事

睇獸醫啦

豆腐花你好

豆腐花個樣好可愛喎

hello靚女

Day 73

三哥嘅機會
係越嚟越高

老大係橡皮糖
老二係椰子糖
老三係爆炸糖
老四係麥芽糖
老五係牛奶糖

其實我自己覺得
老二同老三係仔
老四係女

唔知啊
再觀察下先

老二好鐘意去廁所
攤喺個浴缸度

所以我依家叫佢做廁所雞

港女西好似肥番d喎
棉花仔攬b一齊訓好sweet呢

好難接受

曳妹屎的毛長
所以睇上去成粒波咁

會流血不止㗎
快啲帶去睇醫生

好正啊豆腐花

佢依家重係要困籠
你比唔比佢周圍走㗎

港女係keep住肥緊

我本來喺房做緊嘢
出到嚟個廳見到棉花攬住曳妹瞓
即刻鏡頭捕捉

老大正

我老婆剛剛都重係
覺得有機會係女

真係唔知

識貨

老大其實唔錯㗎

黎遲咗 LM！！！！

睇黎棉花老豆真係好鍾意”long”塊面係個壆位度
港女西真係西得黎好靚

樓主比貓貓玩既鯪魚公仔真到我以為係真
棉花仔同孫孫們相處得好好 成日一齊瞓 好照顧佢地

港女西俾綿花騎都閪面
完全冇反應嘅佢

貓貓交配係痛

睇完都係分唔到1,2,4,5

4隻都難分

棉花仔又係到同港女扑野

第二張想食貓咁

點解無蛋蛋都會想un
港女西內心op:做咩啫你，feel 唔到呀，閹左架啦你

切咗粒丸啫,碌鳩仲係度

吓 原來係咁 好心痛港女西 點解唔走開

應該係走唔到，之前係貓gp見過，之後就覺得就算貓貓要留後，一胎就算。母貓好慘

哇原來咁恐怖
母貓成個過程好似被X咁
覺得佢地好慘 唔想佢地捱痛呀

好慘
打打棉花仔 唔準擒港女西

btw遲到添 lm

好正
好鐘意的貓好曳

棉花塊面重
所以long住塊面會舒服啲

棉花好偏心
佢同曳妹屎
特別親密

棉花最錫應該係佢

其實係港女西撩佢㗎
棉花先坐上去

放心
無交到
Un咗幾下就走開咗

噤嚴重

老大應該好易認

港女發姣撩佢㗎

唔關棉花事

曳妹剛剛食完飯
坐喺度舔俐

明明就係

港女西:嚟啦 我想要啊
棉花: 好煩啊你 un兩下㗎咋

有得睇
但無乜用

因為佢姣囉

貓真係好古惑

棉花仔係被動㗎
佢係無辜㗎
唔好話首領啦

佢係被港女西勾引㗎

好慘啊
棉花
今廁食好大隻死貓

樓豬遲啲keep一隻BB都要小心佢地亂倫
始終港女西未紮

之前睇過貓啪啪既片 未入之前
公貓會咬住母貓後頸又搵手gum佢 因為母貓會係咁郁
對比之下 棉花仔好溫柔港女好合作

港女西真係呢棉花仔有得睇冇得食

所以更加想像唔到 棉花仔攬住既小公主其實係三公子

個度係佢結界黎

Day 74

有諗過啊
所以我又覺得keep隻女
可能會好啲

棉花不嬲唔係粗暴型
佢連啪啪都溫柔過人

棉花仔依家
疊埋心水淨係食

佢就嚟食到自己變咗做一條肥腸

我其實都好想佢係女
不過

佢個樣好似真係
驚你鬧咁
好正

貓b咁大隻仲飲奶奶

棉花仔會搭住港女 好恩愛呀

佢地依家一日飲兩次到啦
其實已經有改善
我諗好快可以戒到奶

明明食飽都埋去飲兩啖
真係唔知班孫孫咩玩法

始終我想佢哋快啲戒奶打針
一日未打針都心掛掛
好擔心佢地會病咗救唔返

女仔都咁曳

貓b 擘大個口果張好得意呀
好似食完奶話你知好滿足好開心咁
「我食飽啦！」
之後又痴住港女媽咪覺覺豬

啲貓b好似同港女西差唔多大隻喇
餵奶果陣就黎被掩沒

女都可以好曳

佢個樣好似話
奴才你唔好再夜啲
你係咪想餓死本宮

你講得冇錯
隻隻都好大隻啦
五隻加埋一齊個體型
係港女西嘅兩倍以上
真係救命

好彩港女有愛情滋潤
有個老婆奴服侍返

港女西飲完補湯 d奶好有營養bb大得好快

大家都好緊張 老三真係曳豬 連性別都要fake我地

佢地兩公婆真係好恩愛

尾二張相...棉花仔大港女成倍

救命成屋都係貓好爽

所以老四大勝

班衰嘢仲飲緊奶奶

棉花係幾好服侍
見佢舔得港女幾舒服

佢地貪口爽
硬係要每晚埋去啜兩嘢先安樂

可能轉性別嘅唔止曳妹屎一隻

噚日上磅
棉花 10.3lb
港女 6.3lb

IG 打交story 曳妹屎又比人壓住黎打
曳妹屎打交技能好似麻麻咋喎 次次下風

剷屎同
餵罐罐
重爽

老四其實
唔係曳
而係癲

佢係好癲果D
上手五分鐘
可以鬧足全程

我成日都想拍佢個癲樣比大家
但成日都唔記得

今個星期啦
你地得閒留意吓ig

戒不掉的惡習

但撩交打嗰個永遠都係佢
正所謂
做主動又係佢
俾人打又係佢

如果老三係仔，我咪無老三睇

人類小朋友都係咁
會係咁話要奶奶

得一個女咁sad

Miss 咗棉花un 港女添

五隻只能留一隻

飽都要去飲
今日又係咁
激死我

可能得一個仔呢

所以我盡可能都唔同佢地瞓

不過咬腳指又激啲嘅
想問有無流血

根本咩都無發生
亂噤un咗幾下
都唔啱位

做戲要做全套
咁樣港女唔滿足嫁

Day 75

喺你po個帖
Lee一分鐘
佢地又喺度un緊

其實我想講
我同你嘅情況係差唔多
我成日喺屋企唔着衫

佢哋又當我個肚腩係斑馬線
結果我個身就滿佈傷痕

驟眼睇起碼有20條
其中15條一定有流過血

你大我牙

欲求不滿

有孫孫瞓係書枱一齊wfh 好幸福啊

正姣西

噤又係啊
望下佢地
又做下嘢
真係幾開心

一隻手掌拍唔響
棉花仔： 咁港女係幾正嘅

困左係荒島咁耐
見到豬扒都變貂蟬

會唔會係鐘意啜咋？好似bb要啜奶嘴咁

老五個樣真係好乖乖

唔會噤癲掛
唔飲齋啜

所以我老婆首選都依然係老五

可以當打字手枕

70幾日 姐係就快要比人接走

唔敢啊
我驚攪出貓命

最快都重有一個月零十日
因為未戒到奶同未打針

完全明點解乖版老四

棉花仔應該唔會反抗？

重有
佢一啲都唔揀飲揀食
相對上算 易照顧

唔會
不過都未試過

可能枕一秒就會自己走開

理性上 乖嘅貓貓應該俾人 留個難湊嘅貓貓
唔係去到人哋嗰度都好難搞又唔放心

但情感想梗係想留自己鍾意個隻

陰謀論
博佢湊唔掂
俾返我

老五係好靚仔

老五個咀仔
識笑㗎

你唔會真係比佢飲掛

睇落堅好食
巴打有煮開兩味

放佢出嚟玩啦
做乜事成日困籠㗎

即刻開心晒

Day 76

棉花仔與蛋蛋

港女西西面實錄

孫孫們的休閒下午

伸脷仔嗰張

港女西西臉第四張堅西

剛剛食完飯
清潔緊自己
被偷拍

根本西

死喇 我覺得港女張張都好sexy

巴，如果有日阿嫂突然狂性大發同你講留老四你會點樣我幻想到老四發癲好得戚個樣

第一張 老棉見到兩粒波都西西地面係咪觸景

原來你鍾意
眉絲細眼

你講到噤
我唯有順應天命

不過應該唔會發生嘅
事關我老婆真係好鐘意老五

唔會啦

無咗咪一樣照啪
我棉花 真係高手嚟

瞓係吊床好得意 上個禮拜買咗張三舊水嘅床仔俾佢唔瞓

瞓得好爽皮
吊床仔感覺好舒服

佢地個個都係咁

你買果樣比佢瞓 佢就專登唔瞓
佢硬係要瞓喺嗰樣嘢隔離個地面上

幾抵養
玩具都唔使買

俾啲舊衫褲鞋襪搞掂

一臉我死都唔瞓呀吹咩
已放棄

試下
噴少少貓薄荷上去
連續一兩個星期

好想知港女閪西面果陣諗緊咩
其他貓又唔會閪面㗎喎 係咪女閪真係聰明啲

印象中你早幾日已經比豆腐花整傷
今日又比芝麻糊整傷
好慘

好痛呀

Day 77

親子活動日

芝麻糊真係好癲下喎
可唔可以著鞋果陣
攞定多對襪 比佢玩
引開佢注意力

我有理由懷疑
佢應該係覺得我煩住晒
所以就比面色我睇

因為朝朝早起身
未餵佢食早餐果陣
個面口真係唔會咁㗎

個衰妹真係
好鬼現實

睇見都覺得痛

我情況同你差唔多
依家班孫孫們上梳化
我都一定會第一時間走開

好痛㗎
同比刀割兩嘢
差唔多

貓奴辛酸的故事

以後著長褲
開大啲個冷氣

港女公然引誘棉花仔
想知有無啪到

港女努力發姣但棉花仔依然發呆冇反應

樓豬應該要幫棉花仔進補下
等佢精力旺盛
又可以滿足港女

棉花仔做左公公啦
補完咪又係無貨交

港女西：很想要吧

有無識郁既圖 靜態圖唔夠喉

強吻老豆
仔仔表示冇眼睇

係無啪到嘅

事實證明
唔係棉花首領
採取主動

好難滿足
港女西
太大需求
一日幾次

打空炮

唔該留意返
棉花個表情

我老婆好似有影到
留意下挨豬

港女西不停揾塊面
捽落棉花仔度

曳妹屎喺側邊
玩玩具
唔得閒理佢哋

岩岩入post 唔知有挨豬
介唔介意pin 一pin

棉花仔聖人mode 唔搞港女西

不如一槍打死我

IG story最尾 明明港女西flirt緊棉花仔
突然成堆貓衝埋去兩公婆度
我都嚇到手震左一下
請問發生咩事孫孫們突然狗衝

班衰仔壞左港女好事

定拯救咗棉花

個畫面好好笑

呢下嚇我一跳

影到棉花糖英雄救美一刻

有睇到 港女好desparate

第7張 似一堆馬騮仔

叫你唔好坐左佢地張梳化

棉花精力旺盛

係港女西引佢乍

港 女西真係好姣

喺班仔女面前進行性教育啫

ig story 班仔阻住佢地啪
乜原來貓啪得咁密架？利申冇養貓唔識

因貓而異掛
我隻兩歲貓仔0性慾 J都唔打

啪啪啪斷正
港女個樣

無咗兩粒波子
熱衷程度下降

棉花心諗
做咩姐妳

因為棉花首領
個貓籃飛咗落地
所以成班嚇到四散

Both the same

好明顯係
落荒而逃

多謝你美化左件事

棉花糖應該係一個側身
將港女西撞開咗至真

主要係港女西
企到好似成隻馬騮咁

係港女太姣
忍唔住

咪係
我棉花
唔咸濕㗎

姣到
我唔係貓
都覺得佢姣

班仔女三個月都未夠
咁快性教育

依家覆緊你po
港女西又喺我梳化後面
叫春

同意
真係隻隻貓唔同

姣到個點
嚟啦
啪我啦

Day 78

最尾張相

港女姣西難得嗲嗲
棉花仔雙手張開嗰張好正

圖一 港女腿張開

用人既年齡計
班孫仔似撞破爸爸媽媽多啲

星期四home office 由第一個post 追到今日
仲未追完都留個名先
救命啲貓好得意雖然仲未分到五隻 淨係分到三哥定三妹

多謝你噤有心支持

Day 79

今日由我操刀
負責影相
效果會有明顯分別

點解會戴

切強未好返

明白

棉花仔西面呀喂

棉花仔
被減肥
所以成晚西面

跟得港女多 教壞晒夫妻相

港女西變咗烤雞西

第四張棉花仔個樣冇咁呆樣衰衰咁反而仲得意

近墨者黑

我剛剛重想問點解係烤雞
原來係我老婆攪事

佢其實係幾得意B㗎

超似焗全雞

Day 80

仲有10日就三個月大啦

港女西如果係人一定好靚好優雅

時間過得真係好快
好慶幸有段WFH嘅日子
可以比我見多啲佢哋

重會係
超級港女

Agger 配返個chanel袋就係中環啲靚靚ol

烤雞西 好正

有畫面

一日到黑就第高隻腳
唔知咩玩法

同大家update下孫孫們性別先
今日望埋去 感覺清晰好多

老大原來係女

老二係仔

老三真係仔

老四依然係女

老五都似係女

轉哂性

呢度冇性別歧視
只係一下子接受唔到

接受唔到邊個

老三係仔

要改口叫
曳B屎

三妹變三哥

突然多咗咁多女
性格會唔會港女
三妹要變三公子

好西既組合
會唔會遲幾日又變性呀
孫孫們好曳 令大家跌哂眼鏡

直接叫鰲拜啦 餅印咁 仲要係仔

正有此意

洗晒牌
三妹真係三哥
老大老五都係女唔係好接受到

港女好想啪？

米線

人地正常生一隻半隻女
都唔明點解棉花噤有外父相

除咗老五
我覺得其他都大局已定

雖然唔關事
但係我諗起
化骨棉掌

我老婆之前話佢係
愛因斯坦

我同你感覺一樣
我覺得比老婆
欺騙咗

佢下面濕咗
所以要舔返

都同好想啪係有關係嘅

Day 81

最尾果張有驚喜

第一張已經開始有粉紅色肚腩
最尾老豆心諗：唔lun係掛

仲以為個驚喜係證明老三係三哥唔係三妹嘅圖添

佢個衰樣唔知想點
真係唔lun係掛

似乎大家都係最愛錫老三

因為老三太多搞笑野 個樣都易認

*又

都係爆炸頭 唔洗分咁細

老大真係好大哥feel嘛無啦啦變大家姐
係咪基本上確定性別？

三公子每次出擊前都會大聲吶喊先
輸貓唔輸陣

Ig po 個下 喂呀～～好正

你啱

除咗老五
其他孫孫性別
都好肯定下

可惜最弱係佢
次次打親交都輸

但你形容得啱
輸貓唔輸陣

挨豬又發生咩事

三公子係咪挑戰大家姐
第一下比貓達到反轉

尾二張肉球
好想捉下佢手仔

佢隻隻都走去挑戰
唯獨老五

被錄音
原來

Loop 左幾次，三哥真係好可愛，次次打架，佢最大聲同扮哂蟹，但都係輸(利伸:三哥忠實fan)

樓主個”喂呀”都好得意

Day 82

我都好鐘意曳B屎
佢果種屢敗屢戰嘅精神
真係好正

我果吓情急
唔想佢地打交
所以就喂呀

樓主啲貓超得意
尤其係成竇貓一齊望鏡頭啲相

Btw 樓主ig係咩？唔好意思冇追post
搵到個有啲似嘅，但唔覺有片

最尾係咪catt?

港女又黑面

第5張係唔係老四呀？影到佢好似抬起張枱咁

越嚟越揀飲擇食
啲罐淡味少少都唔肯食
日本罐就狗衝

聽日都要餓下佢先得

中啊

老四

三公子又要挑機又係最唔抽得
邊隻b打架最叻？

睇相都覺得好曳

棉花仔好似又大份左咁既？定錯覺

港女真係腌尖腥悶

終於搵到

尾3果張
我差d搵唔到老豆

喂呀

喂呀
老三好正

Day 82嘅相，棉花仔超靚仔

老三係咪好驚樓主
聽到喂呀就棄權走人

一睇佢個招牌笑笑咀就知

老二同老四
兩個都幾好打
互有攻守
不相伯仲

棉花首領
絕咗育之後
變得為食咗

我地已經減佢正餐份量
但佢就成日走去偷食
啊仔的罐罐

結果都係肥咗少少

終於有人
同我企埋同一陣線

點解個身上面有的溶咗嘅貓砂嘅

多謝晒
噤有心

遠處觀察

棉花老豆
次次玩親都係噤
企喺後面
睇住個局勢發展

喂呀

我好想自己留兩隻孫孫呀
其中一隻係老三

棉花首領
係肥得幾靚B㗎

我都特別欣賞佢

幾時會送走孫孫
眨吓眼就咁大 好唔捨得

支持留2隻

老三好識做㗎
淨係比我抱
對住我又識勁煲水

我果下喂呀
係有啲大聲
所以佢咪即刻雞咁腳咁走

已經掌握到特徵

班孫孫
重未開始戒奶

點都要戒奶後一個月
打埋一針
隔十日八日先可以開始送走

以現時嘅情況
我估最快都要九月中

好想好想留兩隻
我真係幾鐘意曳B屎

唔好俾自己後悔一世呀樓主

留兩隻啦，你送走哂啲孫孫我地會好唔捨得

同意呀！寧願反口做衰仔都唔好後悔

Day 83

留啦
唔好比上次個親戚

我都係咁諗

下？老二咁文青feel估佢唔到喎

錯重點 窗台d豬仔好得意
港女申懶腰勁sexy棉花仔點忍

留啦留啦 支持你

淫婦想勾引棉花仔

留
老三又咁錫老五

呢張真係

留2隻, thx

留老三同老五啦，滿足你同你老婆既願望，而且我發現棉花糖好似都幾鐘意老三，係啲相見到棉花糖攬住老三清潔

#Keep2CatsNo1Less
純搞事

姐係幾大左右

等個親戚自己做sp啦

唔係咁都唔留3哥啊？

我都係咁諗
曳b屎咁特別又親樓主，留呀

好多老三既fans留老三同老五啦

留晒啦

講到咁
我真係驚自己會後悔

其實我會明文規定
佢地要每個星期
send返孫孫啲相比我

咁我一收到相
到時都可以叫老婆
擺返上挨豬比大家睇

IG棉花老豆搭住港女西膊頭好cute
佢地真係好好感情呀

咁衰仔
出爾反爾

我驚佢地
會憎咗我地兩公婆

我都唔係好想比佢
夠膽死推我個孫出去揾SP

你哋勸下我老婆啦
我同佢重未達成共識

有冇咩計
點撚走佢好

老二文青咩

Btw
我地懷疑
老二有異食癖

佢好幾次偷入
廁所食廁紙
廚房咬膠袋

剛剛重見倒佢食紙巾盒

搞到我要閂埋晒啲廚房同廁所門

啲豬豬養咗好多年㗎啦

係我老婆話你哋會鐘意港女個姿勢
專登叫我擺上嚟比大家J吓㗎

游說嘅工作
靠晒你地啦

又係幾意淫嘅
屁股翹翹咁
重要拉長對腳

你又知曳B錫癡頭芒嘅

港女
show
長腿

你句說話
另我諗起早輪啲人
喺FB排口罩

棉花又真係
特別錫曳B屎
偏心到死

真心
諗唔到點同
親戚朋友交代
話比又唔比噤
好衰仔

大概130日大

我擔心佢
揾唔到SP

到時比左人，日日心掛掛
擔心孫孫們有冇唔習慣，有冇食得唔好

人最後悔既往往唔係做左某d野，
而係冇做某d野
留老3呀

重有時間考慮嘅

你又岩喎

我老豆上個星期過嚟我度
佢都一眼睇中曳B屎

佢話
比我揀 一定揀老三

我都法國
原來
老三最多
Fans

五大毛球

係幾好感情

棉花首領間唔時
都會幫港女舔下毛

舔到港女咪晒眼

老三先聲奪人既喵～～～～
但次次打輸

又等別長毛

實在太cute啦

都會㗎
佢地依家隻隻肥肥白白

我諗到時我都會擔心佢地
食唔食得
瞓唔瞓倒
有無零食同罐罐到肚

你尾三同尾二句說話講得好啱
我會認真考慮一下

「對唔住，我真係唔捨得」
（無需藉口，直球）

我驚佢暗中有上連登
而我不知道

利申番先
揾唔到SP
係可以有好多原因嘅
千祈唔好諗錯隔離

最正果下
都係企起身
扮大隻打交
然後打輸

咁講
又真係無得駁喎

Ig見過老三幫老五清潔

仲有臀形

樓主夫人係咪覺得呢度有一班痴漢

利申：港女西係我眼中好優雅 一啲都唔淫

你話老三老五係糖痴豆 佢地要一齊生活
唔忍心拆散佢地

下胎生左再比過啦（如有）

係呀老三打架最搞笑
佢企起身掛住擺pose扮大隻
點知對家即刻飛撲入佢中路
佢屢敗屢戰既精精 值得留低

*精神

驚佢隻大貓同孫孫相處唔到？
其實唔需要理由

睇佢d寫真 臉尖尖文靜feel
係咪出牙口痕 好似狗仔咁乜都咬

樓豬夫人完全捉到路大家睇得幾開心

因為老三唔挑老五機打交？

精精都冇講錯 三哥

Day 84

今日夜咗啲po相

支持樓主留老三同老五
因為咁樣我地先可以繼續J佢哋

西口西面

老三又真係成日幫老五清潔
佢哋兩個係有多少兄妹情

條尾重要擺側埋
好似有所準備噤

唔係

佢自己都係連絲
所以好明白各位巴絲嘅需要

個衰妹有部分時間都幾優雅嘅
例如行路果陣
交叉腳步噤行

我有時都忍唔住笑
心諗洗唔洗啊

好衰 姐係擺明唔比之後
重要火上加油

死打爛打
明知輸都衝咗先
真心好正

次次開波
重識得大叫壯膽
先聲奪人

其實已經預知
第一組揀孫孫嘅親戚
係想要老三至老五其中一隻

咁佢哋屋企係養咗隻忌廉仔
大概一歲
不過啊忌廉性格係
有啲惡同 十分之咸濕

我上次過去佢屋企
想話摸下佢 示好啦
點知比佢用連環左勾拳 技術性推開咗

佢咸濕嘅情況呢
就係每日都會un濕一隻公仔
噤上下
搞到成日要開洗衣機洗公仔

個問題嚟啦
比老三呢
我就要擔心佢俾隻惡覇欺凌
比老四呢
我就要擔心佢晚晚比人瘋狂中出

但第一組親戚係絕對唔可能拒絕
所以比老四嘅方向係可行些少

不過我會請求佢先幫啊忌廉絕左育
避免我個孫 未成年俾人中出大肚

我都有諗過佢可能係牙痕
不過自重見到佢真係會吞食之後
我就覺得佢係異食

無見過老三挑老五機
但老五從來唔同其他四個打交
最起碼我未見過

老五佢好乖女

如果係真
我又要諗下
防止同系繁殖嘅問題

奴才 影咩影 走開

曳B屎貓緣人緣好，又會幫其他兄弟姐妹清潔樓主唔好送走佢，畀佢留係棉花糖爸爸身邊啦

老三真係好可愛，我每日老loop 佢打架企身扮哂大隻同輸喵唔輸陣既片

老三打架得把聲昨佢一定唔夠大貓打樓主唔好送佢畀其他大貓欺凌啊

以事論事， 如果你留兩隻都好滿足，點解唔留呢？
你兩公婆棉乾絮濕養大啲孫唔係為左满足其他人
佢地如果真係想養貓，而家係繁殖季節，要搵隻貓B一啲都唔難
如果真係因為一隻貓就嬲左你，咁都算係親戚咩
真心有愛心嘅一定明白你唔捨得嘅心情

你可以做嘅都唔小，因為你都有經驗搵隻健康嘅貓，其實你可以support佢搵隻健康嘅貓B

Sorry今次講多左，因為由一開始介紹港女西睇醫生到而家，我好明白你兩公婆有幾愛啲貓

老三係自己屋企唔夠揪
事後仲有棉花老豆港女西呵返
去到人地度比大貓當沙包咁打
爸爸媽媽唔係身邊 諗起都慘豬

老四要比咸濕佬Un唔巧呀

aggertw滿

聽到心都痛撚埋
三哥

老3

會唔會晚晚比人搞

咸濕伯父
閹佢

其實得既話，都唔想畀任何一隻貓b畀呢家，感覺男貓b會畀大貓蝦，兩隻雄性感覺好易打架，爭地盤，畀女貓b又驚畀人未成年就搞大肚

老三到時打輸冇人幫手，又冇得話比樓主知，又冇爸爸媽媽呵番，而且新主人都唔知會唔會偏心，唔幫老三。得番自己受苦受委屈

當老四係咩？
點解老三老五可以留低其他3隻要走
仲要好似好慘咁

可能巴打最尾5隻都自私養

老四好慘
樓主會唔會 好似寶貝孫女用心養大肥肥白白
送出去比人 日日un 好心酸既感覺

支持5隻都自私養

屌 愈講愈悲情 覺得好sad又忍唔住笑

曳B屎真係好過癮
我今日都有開始周圍放下風
話想養埋老三

睇吓過幾日大圍咩反應先

佢企起身打輸果套片
真係好得意
我間唔時都有開嚟回味下

無其他貓可以欺凌我班孫
邊隻欺凌 劏邊隻

唔好咁話自己
多謝你噤有心就真

我會聽大家講
好認真咁
考慮一下
孫孫往後嘅去留問題

我係唔會比lee種事發生嘅
邊隻都係 唔淨止老三
我啲孫 如果真係俾其他大貓蝦
我一定會自己攬番晒

你放心
老四唔係善類
佢將來會係江湖大家姐

冷靜啲
曳B屎
重喺度
未走㗎

唔好咁啦你哋

轉頭po相過你地

老四好惡妹㗎
應該無噤易攪得到

我都係咁話
閹咗 過多三幾個月先同我講

我都唔想比
不過騎虎難下

所以 閹咗佢在所難免

話分兩頭講啦
新主人一家
都好鍾意老三
已經出晒口術
講到明
有咩事都會保住老三先
因為佢係細個B

我隻隻都想留
但係始終生活空間有限

而貓又係一種地盤意識好強嘅動物
要七個長大一齊喺個噤細嘅環境生活
其實都係好委屈佢哋

要養晒五件
我老婆應該會將我
第一個掉咗出門口

又倒轉咁諗
其實多幾個奴才
照顧我的孫孫
又未嘗唔係一件好事

唔比un我老四
拉去閹

麻煩幫手 執拾行李
我要先準備
個第一位犧牲者

咪咁啦
無事嘅
重未發生
唔好悲情住先

Day 85

老三個樣真係好過癮

港女西就快比棉花糖夾扁

樓主啲親戚會唔會有追post

棉仔大石壓死西

棉花仔肥到棵樹都斜埋

幾隻細貓似哂老豆

老三好得意
點解老豆同港女西都短毛 但零零捨捨得阿三係長毛嘅

為左得到曳b屎，一定會講話點都錫曳b屎先但我覺得外人點都唔會及樓主咁錫曳b屎我地唔係日見夜見佢地，都咁唔捨得，樓主同樓主老婆一定更加唔捨得同擔心

笑左江湖大家姐，睇黎老四既戰鬥能力係首屈一指，想像緊老四好似日本果啲條裙好長，攞住棒球棒果啲 太妹

兩公婆喺樹
爭靚位
睇雨景

我覺得佢哋應該冇睇到我個po嘅

如果有睇開
以佢哋嘅性格
應該帖(1)就按耐不住出咗聲

冇睇一排大隻左咁多

佢好肥呀棉花
要開始嚴格控制食量

唔可以放縱佢
偷其他人啲食剩罐

好眼力
其實係
棵樹已經被佢地兩個嘅重量
壓到傾斜咗

係時候又要物色
新爬架替換

棉花國子民

反祖現象
金吉拉特質
重現老三身上

個個都想要三哥
所以樓主要返 唔使爭

隔住個moon都聞到個種三姑六婆味

係㗎
我地兩個都好唔捨得佢地全部五個
不過一個得唔夠四百呎嘅家庭要養晒七隻貓

當佢地隻隻變晒大貓嘅時候
就會好委屈

所以為咗佢地有好啲嘅生活
我點都要分配多幾個奴才
一齊照顧佢地

而點解揀老三同老五
主因係 佢地兩個依賴性比較強
又成日黐住我哋
所以我地就較傾向留佢地兩個

佢係好醒目架
一有咩事
就喵定先
之後就反身
作勢反擊及逃跑

所以我唔擔心佢比人蝦

當然啦
如果有貓仔家庭要老四
我都係會要佢絕咗育先
免得我老四未成年懷孕

體型上
已經有港女西
五分三隻咁上下大

一二 可以打完針後
兩個星期 同 四個星期比新奴才領養

三四五 暫時心目中未有時間表住

題外話
班親戚每一次 wts 我哋
問幾時有貓攞果下

我老婆都會有多少反感

每問一次 我哋個心就會
更加想推遲啲個期

唔俾得唔得

不如就推到聖誕

發覺棉花仔幾識氹老婆
成日借啲二製造二人世界

係咪叫港女西生多貽

Ig story邊位飛撲去打人太遠分唔到邊個

咁心急要貓，我係樓主都會唔開心！做咩咁快要我地同班孫孫分開！奶都未戒就要班孫孫離開爸爸媽媽同兄弟姊妹，再嘈就唔畀孫孫畀你地！

我無乜意見
等老婆決定

但有一個家庭
我想比咗佢先

佢屋企有個十歲嘅小妹妹
個妹妹同家人都好錫貓貓

之前approach咗某個貓義工
已經做晒家訪
裝齊晒窗網 買晒日用品
但之後個貓義工玩失蹤
攪到個妹妹好傷心

我唔想要個小朋友
一次又一次失望

所以我應該點都會
打完針後兩星期
就比佢領養一個孫孫先

係一個比我更盡責嘅老公

無睇挨豬呀
我問下娘娘
up咗咩story先

係囉
奶都未戒得晒
針又未打
轉環境
好容易大壓力
有病就死

以孫孫健康為大前題
等下先啦

一定要留依賴性強既貓貓啊佢地去新環境，又冇樓主同爸爸媽媽兄弟姊妹，一定好唔習慣同好大壓力，咁會好易病

睇得唔清，但應該係成日打架都輸既曳B屎
樓主老婆好似會用streetfighter 黎形容曳b屎

好可愛 本身估三哥
後來又覺得似棉花 不過棉花咁大隻應該飛唔到咁高

老四應該冇易被隻忌廉gum低
咁抽得

棉花仔對港女好好

愈閪愈愛

Day 86

近鏡真係好正

都係㗎
細膽B
係會容易嚇親
之後就會病

問咗老婆啦
係曳B屎嚟㗎

老四夠晒惡
比人gum低
應該會還拖

已經慣咗

模仿老婆嘅
拍照方式

棉花真係隻雄壯嘅男貓
強勁臂彎，手掌又大
難怪港女咁搭糖

好想大大力攬住3哥

老大

好想訓落棉花仔強壯既臂彎度
三哥搭住手仔訓好打意

Day 87

棉花今日正式進入減肥模式
減完無得再做大隻仔

應該會瘋狂煲水

最尾果張冧死人

全部都好鬼得意

最尾果張既曳b屎： 留底我啦～ 好冇？

留低至岩
手殘

第五張瞓覺收手手

最尾老三so cute

老三真係好可愛好嗲，ig睇片仲識得應樓主老婆

第9張好有霸氣

我估係老二

我都覺得係呀二 臉最尖
出埋爪

今日有新情況
我地懷疑
曳B屎喺床上尿尿

已經連續第二日
要換床單同被單

你賴尿
曳曳
唔要你

我都成日打錯別字

瞓覺收手手
係遺傳自棉花首領

賴尿B屎

佢成日都係噤
你對佢講一句說話
佢就會喵返一下
來來回回
好似識得傾計噤

覇氣到
的貓爪
伸晒出嚟

Bingo

個態度係

我依家好餓
人嚟
快啲嚟攞野食比朕

Day 88

最後果張港女西好靚

棉花老豆你嚿臉豬登肉跌啦

第3張飛機耳

老江湖港女

尾3
棉仔：你地坐晒喺度咁我瞓邊喎

真係好可愛，佢瀨尿話唔定係想引起你同你老婆注意，要你地多啲同佢傾計

拎起隻左腳
準備舔

平均一日起碼舔十次

棉花表示
減肥第二日
我餓咩

噚晚抱住佢十分鐘
佢就喵足十分鐘

個樣就keep住係咁

Btw
佢噚晚唔知係咪發情
叫咗成晚

我依家十分之精神

有聲

重要咁啱
棉花塊面
影到黑黑地

其實未肯定係咪老三
事發時老三同老四都喺床上面

好在之前受過教訓
墊咗塊浴簾上去
如果唔係就連續第三晚換床單被鋪

今晚會認真睇清楚究竟係邊隻衰B賴尿
之後要瘋狂懲罰

打 J

懲罰就係瘋狂攬實佢扡，大大力索佢地個頭同身，就算係咁喵都唔放手

係老四？

學足港女西
遞起左腳

無錯
舔埋佢額頭仔
瘋狂過啲體味比佢
捽到佢喵喵大叫

又中喎

叫得幾大聲都冇人會救你

要捽到佢放棄唔再叫
我先至會考慮收手

孫孫們聞落係咩味 啲人成日話啲貓有浸甜味
次次聞親都係乾糧味

我果幾個孫孫
成個身都係港女西啲味
無咩其他味

可能係因為港女太盡責
一日就幫佢地清潔
唔係舔身就舔屁屁

題外話
今朝老四屙完便便走開
佢就主動走去幫佢刮埋沙
我心諗 有無噤好服侍

沙都刮埋咁好服務
港女西係好媽媽

咁港女係咩味？

咁勤勞 唔怪得咁瘦

我隻貓唔識講野 好慘
好羨慕

可惜係三公子，如果係三公主，一家係比媽媽更嫵媚既港女貓

(好想哄個頭埋去瘋狂索同摸肚肚大脾啊)

好鍾意外冷內熱既港女西呀
平時高貴優雅 照顧起仔女時又賢淑
對住另一半又熱情如火
而家甩左p牌 可以狂like貓貓相啦

完美老婆

椰子原來係大爺

IG新片好正好搞笑
樓主夫人瘋狂撚貓貓
孫孫們好high
港女西態度敷衍 求其單手抓兩野當應酬
棉花仔擘大個口 成個驚嚇樣

弱弱一問 想知ig係乜

港女好鬼錫佢哋
成日仲偷偷雞餵奶比佢地五隻小魔怪

人哋正常六至八星期戒奶
依家十二個星期都仲未戒到
俾佢地激死我

港女有啲騷味
可能發情嘅關係

食極唔肥
我哋都無晒辦法
依家見佢健健康康就算
唔再逼佢食嘢

點樣唔識講嘢
從來冇喵過

最後關頭
變咗做仔

讓大家失望了

恭喜晒
甩P成功

完美姣西至真

頭先我未返屋企
我老婆話佢地今日
又偷啪咗兩次

棉花大仔
係有啲大爺性格

又有新片咩

Btw
老婆話段片有的lag
讓大家失望了

啱啱先開始追post 棉花英文名可以去邊個post搵

Day 89

搵到啦唔該你

唔洗客氣
最緊要開心

原來切左蛋都會照啪架？
兩公婆感情真好

會㗎
不過手術後隔咗噤耐
應該攪唔出咩花樣

燉比港女碗嘢又幾正喎

食得仲好過我...

仲係用Lc 煲啱哂港女西身份

可惜佢已經飲到厭厭哋
今日望到重調頭走

食得都比我好

因為佢啊媽
都係一個出晒名嘅
屎港女

Day 90

啱啱好等到你新相先瞓
孫孫們大得好快，果然好食好住

咁由佢地乾柴烈火下啦

真難服侍

第6張係阿四？我第一眼以為係棉花仔 好大臉

港女對呢舊野係咪冇興趣

嘩 隔左一段時間再撞到你依個po
上次第一次睇 係睇貓媽媽生bb
話咁快啲bb已經咁大隻

港女西唔飲,我報名飲

樓主你死啦 準備跪玻璃啦

Keyboard 預備定都得囉

樓主rip

Mon左po咁耐第一次講嘢，見到樓主ig話婆婆好唔捨得bb，係咪要開始送走佢哋俾新主人啦

我都見到仲要張相係三哥黎，唔通三哥要送走先樓主唔好啊

噚晚都同孫孫們上磅
佢地平均都有三至四磅

就嚟追到港女西

又有得玩
又唔洗雙方負責

噚晚見剩咗好多燉雞
我就擺返入雪櫃雪住

到今朝一早
撈啲新鮮吞拿魚罐罐
佢竟然好乖咁全部同我食清夜光

第6張係老五B

老四眼尾會尖少少
無老五眼尾噤圓

係完全無反應
佢對住舊野西口西面就有份

閹完仲會扯旗仔架咩

係啊
大得好快

你下次再入嚟
就可能無咁齊貓㗎啦

好野嚟
個衰女包
巧咀叼

已跪

無得清你雪櫃添

重在生
未死得住

得閒嘅話
就多啲入嚟一齊嚟傾計啦

唔知重有幾耐
可以po佢地比大家睇

不過暫時都未有咁快送走佢地嘅
等打埋針之後先再算

同埋我哋唔可能一次過將佢哋送走
因為要顧住兩個港女嘅感受

唔會係老三

最有可能係
老大同老二先

旗仔
不受波子影響

樓主要送走哂佢哋，唔係話會留2隻咩...我淨係睇ig同追po都咁唔捨得佢哋，想像唔到樓主老婆同港女西嘅心情

想留兩隻
但係可能都係留一隻
未咁快決定到住
但又唔夠分

一係叫港女西生多胎啦

會唔會有驚喜
之前話過貓仔切蛋後兩個月都有機會有

但棉花糖唔係切左蛋蛋咩同埋生多胎樓主養唔哂咁多隻，再送貓bb俾人港女西又要經歷多次骨肉分離

咪係 見story都想飲

留兩隻，thx

之前睇ig 有個comment 話啲孫孫毛色似棉花仔 個樣似港女西
睇睇下又真係咁 連開頭最似老豆既老大宜家都似似地港女西

Ig story 條片
孫孫玩玩具係gif, 但棉花仔係jpeg

好鍾意廁所雞老二 可摸耳出多次老二專輯

難得港女咁有需求
男人夢想

港女呢個名真係唔係浪得虛名

又認錯老四老五 要多d練習下
有冇四五合照 等我地找不同

棉花仔呆呆咁好得意

睇左ig
老豆好慘

港女西真係有浸港女味

未跪夠，又想跪多次？

樓主一直在玩命

不過送走邊個，都係會好唔捨得，樓主有冇諗過遲下搞個歡送會畀啲孫孫

留兩隻，唔好諗，分唔到就分唔到，樓主啲親朋戚友今次分唔七孫孫，佢地可以領養或者買(領養就最好啦)，但你分左孫孫畀佢地，就算之後你想養多隻，都代替唔到由懷孕，接生，到每晚餵奶磅重，睇住佢開眼，識爬識跳，識認得你，同你撒嬌煲水既回憶啊

你個形容好正

好中肯

留兩隻！
除咗要諗親朋感受，你同老婆嘅感受都好緊要

如果唔係樓主屋企情況唔許可嘅話,我會希望佢可以留晒5隻

Quote 返之前一樣嘅呆樣 好頂癮
棉花潛力圖

好呆滯

連個表情都一樣

隻傻豬豬長期唔知發生緊咩事

港女西唔係身邊就冇左貓生意義

點解呀？因為各有各玩？

唔多似有驚喜
因為個衰妹今晚
不停叫春

其實只要貓貓長大
貓媽媽就唔會介意佢哋啲仔女離開自己
因為貓貓本身係獨居動物

不過如果再有一胎嘅話
我哋應該唔會再
預先應承俾人

佢係咁㗎
飲咗幾個月
已經好厭倦個味道

睇嚟以後再燉同一隻湯
佢都唔會願意飲

口罩系列

尤其係個鼻
差不多隻隻孫孫個鼻
都似足港女

佢係咁㗎
啲仔玩玩具嘅時候
成日就企喺後面望到實一實
郁都唔郁

當機會來臨嘅時候
佢就會嚟一個突襲
破壞晒成個活動
殺大家一個措手不及

可以啊
聽日做多次老二專輯

因為今晚有特備節目

揀直係Chur住要
唔俾個男人落床果隻

今晚又係咁
揀飲擇食
換到第三個罐
先至肯張口食飯

後補比你

依家老婆準備緊特輯
睇見就好想笑

好期待

首領又係呆得幾有風格嘅

點解慘
又咩事
我係無睇挨豬㗎

佢係呢舊野入面無人同佢玩
（希望我無認錯）

我幫你飲

有齊晒港女特質

已經玩左好多年

暫時未諗啊
因為都未捨得送走佢地住

其實係
真係對耐咗有感情
睇住佢地由一隻老鼠size
變到五分三隻港女西噤大

依家有時問自己
遲下得返三隻貓嘅日子嘅時候會係點
我自己有時都唔敢諗太多

佢最錫老五

我就最鍾意老三

如果
我最後真係唔捨得嘅話

我都會選擇貼埋錢幫佢地領養或買都唔定
(我都同意領養到就最好)

如果
換咗大啲地方
有埋工人姐姐嘅話
我就一定會自己留晒七隻

可惜時間唔太配合

棉花潛力圖
噤激

又真係喎

啪極都攪唔大港女個肚
已經無晒做貓仔嘅動力

因為再下一個90日
可能就會比咗部分孫孫
新奴才領養

因為佢太舊
一入去就炸咗成條隧道

班孫孫之後就走開
唔想同大牛龜玩

下次預埋你

追追下po都好唔捨得佢哋雖然港女西同棉花糖我都中意，但都想繼續見到班bb，明白樓主你嘅顧慮，唯有希望第時班新奴才可以得閒幫各主子影下相，樓主同我哋share下都好

Day 91

效果不似預期

Btw 今日係 孫孫們 三個月大生日

下 你之前唔係話唔會拆散佢地咩

西姐真係好demanding

一直都話俾親友領養喎
然之後樓主想留一隻
到宜家又想留兩隻但未決定好
樓主一直都話屋企唔夠養多五隻貓貓

港女噚晚追住棉花條尾
跟出跟入

每次棉花避到攰坐低
佢就後腿撐地
擺側條尾
舉高屁屁

佢實在太煩
結果棉花頂佢唔順
交咗次貨
最後先有覺好瞓

不得了

孫孫們三個月大快樂
要身體健康 快高長大

孫孫們1/4歲生快健健康康肥肥白白

死喇 棉花仔冇貨交係咪要訓地下

我都見到太大份冇人想同佢玩

今次想食玻璃？
btw樓豬老婆開電視都係睇英文台 又唔係好似港女喎

嘩 追住要添 好chur喎
棉花仔慘慘豬

西姐又有新名

港女西真係外表斯文，內裏好淫

代孫孫們
Say聲多謝

最緊要唔好病

成套動作有完成㗎
當交咗貨啦
好冇

好可憐
比自己班仔女
欺凌

屎港女
咪睇英文台囉

Keep住玩命先

衰佬
無貨交
今晚唔比瞓

可惜棉花無咗蛋蛋
如果唔係 一定日啪夜啪

睇ig
點解老三咁鐘意打交
識對鏡頭笑個隻孫仔好得意

好主意！
對佢哋嚟講，係樓主到拎/其他地方拎都係新貓

但對樓主嚟講係一手一腳湊大既孫
孫孫仲可以有親生父母陪住

老三鍾意練武
日日周圍搵人挑戰 屢敗屢戰

下次可唔可以錄黎睇下

Day 92

聽朝起身先覆返大家啦

哇呢輯影得好唯美
孫孫們好似拍緊廣告咁
狂野三哥變身做憂鬱少年

係咪有ig
Sorry 啱啱先追post

老三係好打得
剛剛老婆又比咗段
新嘅打交片我睇

我叫佢轉頭擺上挨豬比你哋

我都係咁諗
你咁急住養多隻貓
我貼埋大床比你都無所謂

日日wts我老婆
用不同嘅藉口
問幾時可以攞貓
其實個感覺都真係幾難受

我有時都諗
你幾時幫你個一歲B絕育先
我唔想孫孫得五六個月大
就攪大肚

唔知咩性格
明明港女同棉花
都唔鐘意打交

可以啊
我估好快就有得影

可能影果陣加咗濾鏡掛

老婆話曳B屎
果下剛啱瞓醒
所以個樣好似好憂鬱咁

LM睇貓

老大開始有港女西果種優雅feel

支持樓豬唔比貓佢

又嫌孫孫們唔夠靚仔大隻
佢值得係出面搵過更好既

隔代遺傳（亂估）

我成日loop曳b屎d打交片係咪唔正常

其實我都係，每日loop佢企起身舉手扮大隻同樓主喂呀果兩段片

呢輯相三哥好似啲少女漫畫入面既男主角，平時看似成日同人打架(自動忽略佢成日打輸既事實)，但內心深深係個憂鬱少年，缺乏安全感，係熟練既人(爸爸同樓主)面前先會露出少見撒嬌既一面

我都覺，老大好淑女既感覺

又有三哥練武片睇

我都好想睇

乜咁煩架 咪講左未戒奶囉

巴打好大膽

嘩 三哥大大下似緬因
呢輯寫真有排我地j

ig好似無左呢2段片架喎

仲有啊，啱啱先loop完

係邊
啱啱望過唔覺有

好似搵到喂呀果段
之前以為story

喂啊！呢段真係好正

我其實重未接受到
佢係女嘅事實

重有啲癲嘢未到你哋講

早個星期
佢地帶咗一執
自己隻貓嘅貓毛過嚟我屋企
話要比我老四聞下

我老婆就比較愛乾淨
佢覺得成件事情感覺有啲核突

結果叫佢掉咗執毛
去廁所度冲左佢

我覺得有機會㗎

我自己都會
淨係loop佢

無養貓都覺得核突

雖然無睇過少女動漫
但睇你形容得好好笑

變咗成人級挨豬

所以攪到我老婆好嬲

噚晚佢已經鬧咗我
話我喺連登叫佢做屎港女

買多兩個手袋啦你

笑死我了 ig三哥 得把聲兇人

三哥真係好似熱血中二病少年
打交要大嗌招式名先出手
日日loop佢打交片

乜唔係金吉拉咩

應該唔會delete

咪就係囉

一埋身肉搏
就輸梗

我都有買個張席比佢不過佢唔肯訓

唔知點解望老三打架片好治癒既感覺明明成日loop，但睇完條片都係會會心微笑

宣示主權咩點解要係老四習慣佢隻貓既氣味

真係CLS
不如問下佢如果要去婚介所,係咪會剪自己執西毛俾對方聞下認識下先?

我頭先睇曳b屎新打交片
我主子聽到曳b屎d叫聲，走過嚟啤住我

巧京京

呢輯影得佢好長毛 唔似英短
可能大個左會變maine coon

真係得把聲 嗌嗌下又縮

隔住個mon都撩到

新一段片，老三好可愛好活潑啊，識得打翻斗

樓主老婆係片尾話惡少少話”BB”話老三, 老三即刻細聲番，扮乖番同喵番聲應番樓主老婆，好可愛啊！老四打架識佔高空優勢

Day 93

之前答應咗一位巴絲
所以今日會出第二次老二特輯

好神奇 睇住佢地由粒老鼠仔變到大大隻
然之後諗起佢地遲啲就要被送走

老大同老二個性別掉轉就岩
老二睇落楚楚可憐咁

hi錯負皮sorry好似第一次見到港女西生產照

尾2
睇返佢地細個啲相真係好感慨呀
大得好快呀衰鬼

佢地都係瞓咗一排咋
依家當咗果度做打交擂台

感覺好奇怪
要我隻貓熟習佢隻貓啲味
會唔會覺得有啲唔太衛生

以為有入侵者

應該唔會啩
中途變異

發現嚇唔走對方
但係又開大咗個頭
所以唯有縮住嗌

老三知我地鬧佢㗎
我地鬧親佢
佢都會喵一聲回應返我哋
之後就會乖返啲啲
不過隔一陣又唔記得 又會再曳過

出世時得唔夠100g
依家三個月就有成1600g

真係大得好快

有同感

你返去第一個Po睇下
可能會有啲生產照

好快啊
佢哋身型就嚟追到港女
爭唔係好遠

好得意呀

樓主兩公婆鬧老三
老三駁咀「咩喎 佢打我先」
扮乖15分鐘 之後又去搵兄弟較量

你唔好以為你動口不動手就唔係挑人機喎三仔

三哥 佢accept 我挑機先嫁

多謝你記得呀 仲咁有心由出世開始po
老二豬豬

老四最後攤係度食花生睇住三哥係度叫

老二囧囧地個樣真係想攬住嚟訓

Day 94

最尾呢張血盤大口正

棉花爸爸真係好錫老三，ig post左佢係咁幫老三清潔既片父子情深

捕捉’打喊露’嘅一刻

老大真係好有佢媽媽既神韻

個鼻同啊媽
一樣咁囧
又扁又闊

由出世開始po
當係做返個記錄
第時佢地送走咗之後
我自己都可以爬下文
揾返我同你哋嘅對話
回憶返佢地生活點滴

整整下
依家隻隻孫孫都鐘意較量
一日喺樹追到黑

第三張港女西個頭好似甩左咁
棉花仔個樣比老婆揸乾左
最尾果張好qq

永續啦 港女同棉花仔我地都好鐘意睇
已經慣左日日上黎j相吹水

港女春光滿面 棉花仔就chur乾左
大家知咩事啦

港女西好似又想R啪啪但棉花仔唔show佢

真係好偏心 特別錫老三 睇到最尾望一望隻貓樣真係老三黎

可能覺得老三係最似佢既兒仔，所以特別錫佢見佢成日幫老三清潔

第一次見咁情形

想問你貓架係邊買？ 透明位好正

點解永遠bb相有4個都係無老三

可能老三一在場就會變小朋友齊打架貓B版
(我都想睇5隻齊上齊落既相)

你哋重有興趣入嚟睇嘅話
我都會盡力po落去

今日情況好少少
好似只係R咗一次

佢真係比較偏好老三
成日都幫佢清潔

噤多個孫孫之中
其實佢個樣係同棉花最似
只係長毛版

港女西擰轉頭話
嚟啦 比我啦 我要

你去google下
香港的貓用品網店
就會揾到好多㗎啦

老三好自我㗎
好多時 佢都會自己一個
唔知走咗去邊樹玩

齊上齊落
依家po

Day 95

今日我地齊上齊落

每日入嚟睇喵喵已經成為習慣

第一張 我暈啦喵

老三真係好自我喎
第一張相全部貓貓望哂過嚟得老三望埋一邊

老豆d基因真係好強大
第一張一對比全部都棉花個樣黎

老三真係好似獅子
佢哋真係可愛到暈..
臨瞓前一定要上嚟睇一睇每日新相

喂呀 張全家福好靚，
港女匿埋係後面
尾4個張，棉花個頭係港女嘅一倍

我要估貓貓
左起貓b: 老三、老大、老五、老二、老四

大合照好可愛 一家餅印
港女西匿埋係後面 諗起佢最初生完仔
係營外放風 但又伸個頭仔出黎偷偷張望仔女果張相

樓主又買左新屋玩具？
香蕉屋同牛奶屋好靚喎

每日入嚟po相
同你地吹水
都成為咗我生活習慣一部份

我老婆攪咗成15分鐘
先至影到齊貓相

老三係睬你都有味

你地奴才以為可以操控我咩
實在係太天真啦

正宗蝕本貨

無隻似港女西

老三重要係
任抱唔嬲
長時間煲水
你鐘意抱幾耐就幾耐
唔會喵喵叫
要落地

事實棉花重量
都已經係港女一倍

全中晒

係呀
剛剛噚日新玩具速遞到步

見佢地唔多玩舊跑輪
所以就換咗個新玩具比佢地

好識做
淨係識蝦同佢地爭食嘅兄弟姊妹
討好父母同餵食嘅奴才

任抱唔嬲簡直係理想貓
仲要鐘意先聲奪貓仲以為佢會好鍾意叫..
老三真係好變幻莫測
由性別開始已經估佢唔到

爺爺（樓主）同爸爸（棉花仔）都偏好老3

第3張前排望鏡頭果隻係老幾？
好可愛

但佢地喜歡新屋仔嗎？

幾叻B
識得討好我哋

依家都傾向於
留低埋老三

不過就要同其中一位奴才
道個歉

唯有等港女西
再生下胎 先再比佢

屋企七隻貓
得佢係任抱

真係理想到不行

無計
佢真係巧打意嘛

佢咪就係
牛奶妹
老五囉

鐘意啊

我哋今日重
改裝左個貓爬架

今晚有相比你地睇下

所以以家儲留兩隻？ 老三老五？

好野！曳b屎以後可以繼續留係度練武我地以後可以繼續loop曳b屎啲片

奴才最擔心既情景冇出現
成日聽朋友講買左靚玩具比主子佢唔吼

要幫港女西搵第二位老公生下胎

我估你你過多陣
就會留低埋老四

我既印象
老大: 好有港女神韻，優雅，照鏡段片好可愛，曾技術性擊倒老三(輸喵唔輸陣既片)
老二: 廁所雞，懷疑有異食癖(？)，個樣好可愛好無邪
老三: 好靚仔，好戰，好聲氣，識嗲人係佢身上見識到咩見”永不放棄，輸喵唔輸陣”，深受棉花爸爸同樓主既寵愛(我都係老三fans)
老四: 江湖大家姐，戰鬥能力高深莫測，多次技術性擊倒老三哥哥，個頭比其他兄弟姐妹略大小小
老五: 痴頭芒，鐘意痴住樓主兩公婆，作為最細既妹妹，個個都錫佢，連鐘意練武既老三哥哥都唔會揾佢做練武對象，仲會幫佢清潔，兄妹情深

全家幅不得了

我推係，已經變成左習慣，就算現實生活幾大壓力，但望住咁多可愛既貓貓同樓主share貓貓趣事，真係會忘記到現實生活既唔開心我會一直留係呢個post，係呢個post陪住棉花爸爸，港女媽媽，同一班孫孫成長

老三唔只個樣似足棉花老豆，連性格都係

傾向係咁
都要同下任奴才傾下先

始終我真係答應在先
但真係唔捨得曳B

Off下topic

連坐梳化
佢都會瞓喺隔離
真係好抵錫

真係會唔吼㗎
今次只係好彩咋

連太爺(樓主既爸爸)都鏡意老三

可能好多巴絲會衝出嚟反對

你唔好篤穿我啦

不過真係唔得呀

真係好痴好嗲啊，如果係我，真係每日都唔捨得番工，想24小時抱住老三

第3張focus左去最後果隻 係咪老4

我忍唔住pin咗你個分析

你真係記得好清楚
每一個孫孫嘅特徵

下個po
要抄低你段分析做開場白

真心正

多謝你
同所有 有追po嘅巴絲
我會盡力po落去
煩住各位

係長毛進化版棉花

真
成日問我金毛獅王今日點
今日有無金毛獅王啲片睇下

我wfh
有時都忍唔住
要抱住佢做嘢

好眼力
個樣噤惡
係老四呀

見到各大主子亂入電話會議/視肉會輕鬆啲嫁

老四真係表情包黎
有咩怪樣第一時間就會覺得係佢

已經成日
傾傾吓公事
有貓叫

的同事都忍唔住笑

個衰妹係好鬼多怪表情
你睇下 又嚟

因為我好鐘意樓主成日分享唔同孫孫既趣事同行為性格特徵，好有印象

話咁快就40頁，呢個post由(1)開到((4)，樓主就快要開(5)啦

個表情真係好生鬼

我盡量都想講多一啲佢哋嘅故事比大家知道

等大家睇相嘅同時
重可以了解下佢地

感覺更設身處地
好似大家一齊陪住班孫孫一同成長

講到一舊舊

總之我想大家入到嚟
一齊笑一齊傾一齊玩
睇完Po
開開心心
出返去
積極面對工作 生活 家庭

想問下
你哋想我新po出相
定Po (4)出埋

因家依家好貼帖尾

重有
其實我應該開吹水台定寵物台
成日攪錯晒

出貼頭啦

咁我排隊，下下次黎個老三專輯

可以呀

老三果然大熱

其實我番工前，飯後，放工後，臨訓前都會睇，又睇下ig睇相同同大家吹水傾下孫孫好開心

得閒又無聊嘅時候就入嚟吹下水啦

無任歡迎